玩開荃灣server請入，唔想次次都比福建佬偷雞

交代番頭先荃灣嘅事
大約2215，千色匯本來已經上鎖，但入面有個目測廿幾歲黑色tshirt嘅男人坐低咗，保安了解緊發生咩事，然後有個手足話見到6個福建佬喺暗角位打人，喺正前方行緊過嚟，前面3個幾大隻，有個仲要背囊插住幾支成米咁長嘅鐵通，相信三四個圍佢先穩陣，後面3個就普通厚肉中年

本來想去搵附近黑衫嘅手足直接開佢哋波，但沙咀道足球場有堆防暴落地，然後德華公園無啦啦跑咗廿隻防暴出嚟，好彩果時有gear嘅手足散曬

想強調幾點
1. 千奇千奇唔好輕敵
可能二陂坊燒麻雀館、北角福建佬比人打番轉頭令人覺得佢哋好廢，但要留意佢哋嘅定位係拎刀玩偷襲，唔想任何一位手足比人斬至重傷

2. 警黑合作係基本玩法
好次今次咁，又係偷襲完就出防暴，如果果時係有足夠手足打番轉頭，肯定又比防暴執雞，要諗諗點拆

3. Set rb嘅手足要每秒提高警覺
荃灣嘅地形其實好危險，比兩間狗屋夾住
你要諗清楚用幾多分鐘set rb，然後即刻移動，亦唔好再花時間去搬rb比一兩架車過，隨時害死你自己
好似今日咁，當大家習慣咗班狗係由愉景狗屋開車過嚟，佢就嚟一次熄警車聲，由德華公園跑出嚟，好彩果下無手足，否則一定傷亡慘重

自推1/10

自推2/10

荃灣次次都出事

push

自推3/10

一來要防兩邊狗屋
二來要防福建佬偷襲
只要有一秒唔為意就中招

自推4/10

荃灣手足要小心D 地形真係要熟呀

自推5/10

自推6/10

Hard mode

自推7/10

破

推

提定先 千色匯保安藍到仆街 手足小心

真係要夠大隻，跑得快，著定防割衫

自推8/10

手足好有勇氣

係，我本來想問個傷者發生咩事
個保安扮曬乜都唔知

防割衫 真係要

自推9/10

自推10/10

手足們要冷靜 君子報仇 十年未晚
等夠人先覆卓
上次高登說個訪問已經証實係一品雞煲出人
今次要認清目標 幫佢狠狠地裝修

推,檢討PO實用

甴近平

有咁難玩既
不過睇地圖都知路德圍係實會俾人夾
x坡坊又成日有廢老s
個賽馬公園又成日好黑，唔知入面做咩

點樣可以一獲過剷起荃灣班黑社會

係葵福街個堆貨倉都係藍到仆街 分分鐘係d貨倉佬

班福建佬嘅習慣係先搵50-70歲果班出嚟做花生友睇水
見黑衫少人就會搵大隻果幾個出嚟打人
到你夠人想還拖就會有防暴到場
好難攪

提提手足 救護車同消防車無啦啦出現一定係探路
救護係沙咀十字路口遠處rb前停低約十分鐘 福建幫就出黎清rb 防暴同時出現

葵涌村rb前 消防黎到約十分鐘 大量狗車就進場

幫推
班黑社會定位就係陰陰濕濕
大家見到一定要喺安全情況下盡快通報
有咁上下手足先一次收佢皮

push
好L危險

up

我估有人報消防/救護，班狗係會同時知道
所以一見消防車救護車係一個大警號，要即刻準備走/還擊

推 同意

火魔先可以越級

學到野
記住先

相信每次都唔會當場捉到個打手/刀手
因為永遠都係防暴出嚟保護
For長遠，千奇唔好落單，唔好去暗角少人位置

真係有人報定d狗order 手足要自己諗下
我就傾向後者

只要有一隻打手混咗入堆廢老入面
我哋嘅情況即刻好危險

11.14 曙光行動 繼續三罷

好耐冇見聖水

對防暴 打亂個陣用火魔
對黑社會可以用聖水

手足唔好落單

荃灣個啲始終經驗太淺
好多手足對地形又唔熟悉
哨兵又嚴重不足同指示得唔清晰

地獄副本 唔夠lv 唔好去

荃灣長期唔夠手足

不落單，帶架撐

暗角打緊人?想知個位手足點

呢排玩荃灣玩到好心淡，越黎越少玩家，又多狗

我地做主動攻佢地大本營先有得贏
黑社會一出一定同防暴一齊 冇得打

推推推

殺呀 垃圾黑幫

惡性循環
難打所以少人去
少人去更難打

真 要留意周圍環境 企係隔離好似街坊嗰啲人其實可能係藍絲黎 狗車唔一定會著燈響安

尤其唔好落單 去啲冇人嘅位一定要小心
唔想再失去手足了

荃灣啲手足到底去晒邊
人少易落單

推一推
荃灣真係要熟路先玩得

荃灣人要練好啲跑
跑唔可以跟車路跑
因為popo好鍾意開車撞人再捉
只可以入刀手區避
呢個時候諗定邊啲位變身走啦

荃灣係咪唔夠人 之前85都好多人下

眼見應該係用拳頭打幾野
因為唔見果位手足有留血
什至佢可能只係無辜經過

推 手足唔係condom

荃灣永遠唔夠人
85開始已經試過
難攻難守
太不利

pish

最好荃灣手足第二日朝早先返屋企

荃灣哩排d便衣/藍絲哨兵多到真係隨時會發現
食花生嘅廢老又多
攪唔掂

pushh

今次被打應該係無辜經過

絕對要好小心
今日一講又有黑社會出嚟好多人都淨係笑
但班友有心人裝冇心人好易中伏架

直接快攻火攻黑社會地頭 之後閃

葵涌邨咁重狗, 唔係荃灣玩無警時份咩

開車捉係真
但走入刀手區其實都好危險

要預埋佢逆線衝入.諗哂所有逃走路線.

黑社會又出嚟，大家真喺要好小心，開波的話必須重治，唔好比機會佢！

一定唔好單獨走

係，唔好輕敵

快閃 唔落單 少人唔陣地

無警時份就福建打人
再由防暴接手

荃灣手足剛走，如果荃灣真係唔夠人，不如唔好開花住

佢地夾埋真係好撚仆街
出完福建佬 打鳩完你
你想覆卓?
班狗捉你

幾時先可以報返85個仇

有D地方唔太建議開花
荃灣元朗北角太高危
又要顧狗又要顧黑
高機率未集到人已經受到攻擊

推!!
大家要小心 唔好輕敵

推動

每次荃灣都係得小貓三隻

希望無事

Popo數量又多
佢推啲人去刀手區
唔入刀手區就用車捉
所以hard mode

推！

屌你老母啦 721報仇果次已經有你依d廢柴叫唔好入村 依家又想阻止?

朝早開花班老黑應該無咁猖狂 有人應該都唔敢亂斬

元朗夠多人，都還好

所以資深玩家數一數紅綠燈秒數
有時啱啱果下塞住就走到

其實呢兩日荃灣都好難聚人，多數都小組開波

荃灣永遠狗多過手足
加埋仲要有黑幫真心好難打

其實呢啲係政府鼓勵出嚟

劇本寫好曬，有手足爆料

求推post
【代係紅媒翻工既朋友post】港共暗地裏又再次出招，製造民鬥民假象

老豆搵仔冇無起到呢班福建人？

【突發】中大內閧

荃灣本身真係好危險,真係係荃灣開花既要格外小心..唔係講笑.. 死人嫁

但只要有一次半次傳得唔夠好
又會中伏
而荃灣嘅伏係重傷，什至死亡

荃灣手足

荃灣真係好少手足咁。。。
成日都唔夠人做。
雖然地型上荃灣副本係真係難
不過人多d 會好好多

各位唔好掛住做哨，可以就落場幫下手。。。。。。
好多時見到唔夠人咩都做唔到

Exact7ly

點樣可以反黑呢

唉

聽日全部荃灣人去嘉里攞cctv

荃灣不宜陣地戰 我個人睇法 因為真係太撚藍
裝修師傅手勢要好呀裝修完落返鐵閘唔好比人入去破壞 唔好水泥封閘 唔好做犯法野

講得岩.. 荃灣既真係唔好守
另外真係唔好落單,走果陣搵多幾個,要睇有冇比人跟

翠林商場

翠林新城入口及5樓

地下商場扶手電梯在2018年9月在山竹襲港期間被浸壞後已停用
翠林商場曾為領展房地產投資信託基金持有，總樓面約8.77萬方呎，另有711個車位。2014年9月領展推出招標，由林子峰和陳秉志合資財團以6.5億元投得，並於2015年斥資近1億元進行翻新工程，多間店鋪因無法承擔貴租而被迫結業。

成個商場福建幫的

d人每次兩野就閃哂，本身已經少人，仲要又黑又狗

燒晒黑社會D鋪去 話知你乜水 一鑊熟

好似而家已經有人組隊去

宜家狗唔開聲唔開閃 真係要有哨先得

推

荃灣呢啲地方係高危之地
唔好以為班黑社會收晒皮
佢地每次出手 係攞命

而且 一路以黎既死人
冇人知有幾多單係呢啲人做

凡係當晚荃灣出現過嘅刀手都要為荃灣死去義士付責

有哨都未必夠
之前試過玩貨車

Agree
要根治個問題
轉打法

預留火魔法係身，比人圍都仲可以自保

721之後元朗我無阻過喎
721之後元朗可以聚到咁多人,攻唔攻就自己揀啦
而家傳死左人喇
咁我建議夠人多就開花OK?

唔夠時間拎出嚟點火

Push

千其唔好爆晒福建佬啲舖

岩 切記唔好輕敵 注意安全

荃灣街坊表示出親嚟唔知點解好似好多人都唔熟路咁荃灣已經搞左好多次,都仲係有人盲頭烏蠅咁亂走

唔該各位唔熟路既手足留返係自己本區搞啦好嘛,一係就跟個熟路既fd先一齊行動

困獸鬥 仲要有兩個敵人

手足走咗

裝修

聖水

係我都好想
荃灣係冇車既情況根本出唔到其他SERVER

推 要檢討策略

荃灣手足玩的是困難模式
受我一拜

幾時屌鳩鳩 van
尋日又懷疑運狗 好在手足哨兵足 鎖定左先無事

問題係荃灣黑社會都有唔同地頭
睇佢地出動人數應該係得一個地頭出人
唔知係邊個地頭出人
如果打中自己友咪又係將個副本升LV

荃灣手足真係要小心呀
次次都黑警合作殺人

火魔就搞掂

佢地係後面偷襲
除非自燃

哩個真
黑社會唔一定係藍
有唔少係細細個跟開人，跟到而家

有冇手足識入面d人，要有證據

入黑就散水先係治本
老黑夜晚先做嘢
尋晚夜戰係救中大特例嚟

【中大內閧】2(已破)

推，荃灣人小心

好重要

萬事小心

係防暴衝入路德圍之前，有6個福建幫係小學前面清rb，3個上返車走，3個攞住手提，其中一個著紅色衫，一直拍住片經過巴士站，影低曬啲街坊手足，仲要好多都無口罩。

個3個福建幫無即刻走，係停咗係路德圍，我唔知佢係等大家去私了佢定點，但下一秒就有防暴衝埋嚟。

我擔心佢哋拍片用嚟認人，然後自己暗角。

大家要小心。

講講荃灣
其實有黑如果人多其實唔驚
荃灣交通四通八達
班狗可以亂行
跟住搶埋沙嘴道唔比人去荃灣西
再加埋大河道同路德圍
變相逼人去大窩口
比埋個新界南包
手足跟住就上山/去葵興葵芳
到時聯埋葵芳警處包就玩完

所以一開始荃灣就轉型去拆鋪頭快閃

佢永遠係搵廢老睇水
人少就出嚟打人斬人

北角邊到高危
北角果班傻鳩福建佬宜家都縮埋曬一邊啦

北角班福建係好低戰鬥力
但如果荃灣福建咁鍾意玩警黑合作
唔排除下次北角都可以咁玩
加上港島難撤退
手足們千奇唔好輕敵
因為而家中一次伏係會死亡
無得比你嚟多次

荃灣幾時先肯認真開副本，愈少人愈唔敢挑戰，今日單野應該聽日荃葵青人出曬嚟開啦

想要荃葵區tg group link

荃灣地勢真係唔掂
3條主要道路 眾安街 沙咀道 楊屋道 基本上係2邊狗屋直剷過去就夠
之前打得起一嚟只係5區變相有大量外援
二嚟而家日頭出得嚟嘅都係學生多
少左班和理非掩護
一做嘢揚到仆街
周圍又多廢老真係唔掂

打左好耐荃灣好似次次都送唔少頭...地理真係差,其實唔一定要咬死荃灣,打附近區都得,最緊要確保自己安全hit and run

不過都係解決唔到小路包既問題
行大路都比人夾

你明知佢會址喺邊都唔搞
所咪人地咪覺得我地廢囉

直剷就到真係好大問題
EU 可以5分鐘到場

熟路但唔知點幫到手

你指北角？

地型問題，熟都無用

扮福建佬反福建佬

小心安全每一個手足都好重要

其實係唔知對家大本營係邊

果邊好雜

拎刀斬親是但一個手足都唔好，小心為上，有心裝無心好易

唔係話唔熟路
係咁大個荃灣比人封幾條路就等於無得走
好似上次10.1
啲手足就係無路走先入左葵涌邨
跟本得青衣 葵芳 葵涌邨 大窩口可以走
唔怪得點解荃灣咁難打
熟路都好難玩

分分鐘唔只一家TIM呀 果邊龍蛇混雜

你話德華公園 點解手足係葵興死
我好混亂

大家小心

兩間狗屋+黑社會
住果頭都幾撚驚

仲要哩幾日葵涌村狗宿嘅休班狗有曬槍
上去會中埋伏

我哩個post純粹講荃灣有福建佬偷雞打人

不幸果位唔係荃灣正中心

荃灣元朗北角,仲有油塘上水

認真,玩唔過就唔好勉強,唔玩無人怪你

見到有街坊走去停車場發生咩事，企係則邊有個高高大大既壯漢即刻兇個街坊幾句！用純正廣東話！跟住大叫出面班福建佬話：識得嫁！（指街坊同傷者認識） 後來再有兩名少女街坊被佢兇，入左粥舖避，好彩最後街坊都無被打。
我之前已經經過個班人一次，聽到佢地係用方言溝通！而果個壯漢係用廣東話叫佢地行動！打人個班走左佢仲係到睇水，咁既身型同語氣，估計係便衣狗！！！！

Btw，停車場地下遺留爛左既相機，相信係傷者，見到受傷手足入左仁濟，但傷勢就唔知，有無記者朋友跟跟佢啊

個便衣係咩樣咩身材咩服飾？

衰d講句，荃灣直頭可以話全港最高難易度嘅地方
一黎橫街多亂咁通，唔係嗰頭住真係一頭霧水，嗰度住行得少都未必熟
二黎4個狗竇喺附近調兵力快到你唔信，分分鐘手足未齊人d狗已經ready好
三，深藍地區係人都知，仲要黑社會+福建幫+海量廢老藍絲，根本分唔到邊d係鬼邊d係食花生
四，好叉多十字路口搞到rb好難set

咁當然高難度都高回報，封得到係可以搞到通去其他區嘅主要路線都收埋檔，但我覺得係冇乜可能

岩！
對家好多人
今日人手唔夠嚇撚死我

班大陸佬冇性架

青衣 大窩口 同 葵涌 同時開花先考慮荃灣啦
唔係根本冇路走

眼見有啲中學生平均十四五歲，黑衫加口罩，
五六人一次隊，手無寸鐵，真係唔安全。
太早變裝？

荃灣唔好再玩black bloc, 著街坊裝, 要隱藏身份